點解冇人肯簽向中國追討賠償？ 得返兩日

美國歐洲都做緊
香港係咪想繼續part of China?

美國有人已經追緊數啦

咁我哋都要企邊㗎

push

因為份聲明遷建埋 opposition law makers 囉

簽咗，但推唔到

Push

簽名簽名

oush

推

與其信功能組別不如真攬炒：
支持香港獨立，取消獨立關稅區，制裁功能組別參選人，解體中國，國際共管中國，港美結盟
簽名就可以攬炒：

推推推

簽左 推

Pushhh

簽名啦屌

推到支爆

又想唔夠數

咁客觀嚟講,死得4個,而且好似係藍屍愛國嚟.
係搏懵趁勢追究都追究近萬無可疑屍體發現案, 咁其實係好醒目,其他國家都追緊無肺,你凸出追究無可疑單嘢,兩者嘅聯繫所有人都睇到.明白中國係無惡不作.專門殺人.

選民登記

簽ed

推上去

推推推推

分啲比我

最後一日

signed

pish

因為早排已經簽到攰囉 日日十幾份

Done
Pish

I

係囉，世界咩人都中招，航空業都唔返得工真係好撚勁，勁過原子彈，衰在少人死，

已簽已確認